強烈要求吊銷 cctvb 牌照

屌你老母霸撚住個牌又冇傳媒操守
啲片edit 再edit 又唔全面，向廢老灌輸啲錯誤資訊

挑，政府比牌
你吊撚左成個政府先啦